其實條篤灰熱線比大家想像中恐怖

因為佢係whatsapp, 佢出得十條線就預左係擺一TEAM 人入去專門處理
whatsapp 肯定會有圖, 佢就算唔處理哂所有投資, 都可以選擇性咁做, 咁已經得人驚

例如你facebook page 有條隱性藍絲, 以前你份工又唔會理你政見, 佢奈你唔何, 呢家有呢條whatsapp 熱線, 佢一見你講死全家既POST就CAP 你圖, SEND比條熱線

雖然佢無可能拉哂所有人, 但佢從中抽黎拉幾件都可以製造白色恐怖

重演文革

咁可以點？都冇得點架啦 我地夠有老豆搵仔 米又係冇人搞d狗

屌 咁言論自由去左邊

屌你老母現代版文革

篤左d藍屍先

講句黑警死全家構成乜野罪行

Dllm唔接受匿名投訴但接受匿名舉報

其實呢個真係好大問題，同納粹有咩分別？希望外國記者會注意到

運動初期班仆街都因為有人FACEBOOK講黑警死全家上門拉人

用Bot 炸

佢9砌入你罪

it 高手出動既時候

我敢講呢條專線就淨係用黎處理示威者

似收相入佢地system 做人像scanning
我就唔信而家警察未有人像技能啦

警權無限大

大陸有人面識別系統

打信息戰，混亂對方。改圖，做圖，曲線圖，好人一生平安圖。攪到佢分唔倒真假，就等於廢武功。
但會令到自己友易炒車......

連鍵盤戰士都要收皮

用返對家方法
開FB ACCT同名 同圖
出個PO
SEND比藍絲去舉報

入境處都成套啦, 警察點會無

所以大家最好清清frd list
信唔過既/藍絲既最好刪左佢
然後網上同人理論 驚既可以用副ac
Ig善用close friends list

屌佢老母

幫藍絲cap圖，改圖，移花接木，將佢軍先

請大家P多啲圖啦
PS 記得用太空卡同機send啊

有team 有官方支持

推啊推

社交不嬲好危險 香港人戒心低者

好多人要fd來呃likr

所以更加應該隊藍絲，佢有得幾多人睇啲料?有得幾多人聽電話?

好似國泰條狗乸咁，唔鍾意就報

文化大革命正式開始

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

文革啊屌

推行動同文宣post啊
再係咁好快玩完

佢唔聽電話, 只接WHATSAPP, 就知呢條線係為左乜野啦

希望大家將社交平台封鎖或者暫時凍結唔用

之前隻篤灰飛雞必須篤爆佢

白色恐怖

d bot千奇唔好係老豆搵仔/文宣啦

DEEP WEB 做野未

同監控有乜分別

真心係文革

冇

文化大革命

岩牙

文革

仲有 唔好用自己電話舉報

見到藍絲, 就篤佢灰啦

瘋狂send大量file俾佢地直接炸爆諗唔諗得過？

係咁腥721仍然在逃嘅人仕俾佢

其實真係好撚恐怖 好似北韓咁.........IT 神人可唔可以用bot 打爆佢 真係靠哂你地

我地又整條hotline

一定要twitter搞大佢，想重演文革

一定要篤左藍絲先
篤到佢多case到handle唔到
咁先有機會迫佢cancel番條熱線

藍絲廢老夠膽公然拎刀落街劈友

自己人 左膠到唔畀人打黑社會果d都唔講
之前放火 連對家衫尾都未燒著已經屌哂鬼

如果比人亂用
影d唔關事既平民上去
搞到一般平民都無啦啦比人扑頭
咁同無差別攻擊有乜分別？

希望支持政府既朋友唔好亂咁報串
會好容易破壞香港警察既形象

同樣用藍絲樣開facebook page咪一樣效果

用番哂文革時期既招數
肯定唔會成功
依家係21句世紀

仲有你係街叫口號 佢拍左片sd 去又得

佢可以搵晒全港黃出黎整 database

之後鐘意拉邊個就邊個

所以係街見到藍絲 係唔洗報警 然後你懂的

政府又開始煽動人民鬥人民 當藍黃當街打交次數越來越多
狗繼續剩係拉黃 自自然然就會變暴動

完全係白色恐怖，打壓言論自由，我願意永世仇恨黑警！！！！！

Sorry 唔處理

好明顯會選擇性處理資料
兩個字：文革

其實係咪可以將佢發大成國際戰線材料？
完全係限制言論自由。
公司員工隨時被督灰仲要係資料直接上報黑警。

其實大家既然叫得時代革命都估到極權政府會咁
根本唔應該驚
只係應該見招拆招 好似烏克蘭人咁

認同，the world is watching you！

絕對要

係 所以依家應該諗點應對

係

文革都出埋，美國制裁一定會好辣了

send警暴片比佢

批鬥

記得做任何野都要用太空卡
咪撚用自己電話

whatsapp我曾經試過比人sd一大段野黎搞到hand機

應該重恐怖過文革, 依家資訊咁流通, 極速起底話咁易

篤藍絲咪得囉，整假圖有幾難，佢話你篤唔岩又唔會有後果

就係驚佢溫水煮蛙，搞多d野做國際戰線材料仲好，可能依家開始網戰會比上街更加有效

投訴藍絲反政府

冷氣軍師係時候出手用WhatsApp打科技戰

真係要推

gay圖gay片五十路

話藍絲打示威者佢就唔理姐
你話藍絲出黎發夢又點?

佢唔會知個條友本質上係藍絲定黃絲

PS高手係咪要出黎做野

千年蟲係咪要再重現江湖

好搞笑
真係到左文化大革命 批鬥了
個但外面都仲係歌舞聲平咁

唉 屌佢老母

資訊科技era 既打法

一定要用太空卡塞爆佢
例如大量p圖 藍絲相

啱啱出嚟?
6月尾已經冇咗喇喎

慘得過仲有人以為可以篤藍屍灰

最重要係魚目混珠
做到班狗仆街

咁文宣點spread？

黑警死全家呀 MON POST 狗
屌你老母
文革呀 批鬥呀 我而家就屌你老母
軍政府出撚埋文字獄

黑警全家得永生唔會死

根本就係文革

whatsapp有電話號碼，可以點匿名法？

1823起碼都會有檔案編號。
WhatsApp? 報咗唔執法咁係咪選擇性執法？

首先，太空卡
跟住，全民同我學photoshop得唔得，篤藍屍灰用呀，要將隻揪/wave/螳螂個頭PS落藍屍度，篤爆佢個whatsapp

好奇一問
萬年洗版蟲send落wtsapp到係咪會hang機
我係擔心有人想惡作劇整我所以先問下
個條蟲自己google啦
我部電話好hang呀

千其唔好拎條蟲send俾朋友！

pus竹

唔可以篤藍屍灰
但唔代表唔可以篤藍屍做黃屍既野姐

小心左膠呀

咪等於玩 秘密警察
繼續玩呢D篤灰 批鬥
西方有眼睇

識玩

求救！！我地比人打壓緊！！

SD DEEP WEB 圖 同片比佢地
留電話去DEEP WEB放兒童色情

辱警罪

篤藍絲仔女Z

講真，我寧願佢宣佈有齊哂材料先好呀
有哂證據比外媒睇到軍政府幾仆街

你睇下界鹽佢唔宣佈就做乜都得咪仲pk

要做文宣煲大件事

twitter

搵人瘋狂炸機

你覺得報警拉打人廢老係會有執法?

社交媒體whatsapp呢啲而家出少句聲好啲，本身都無乜私穩而家仲要篤灰成風

send垃圾俾佢咪OK囉

佢唔做多D又點比到位外國殺左共產黨
好事黎
依家講緊納粹 佢地就玩秘密警察 好似專登咁
真係懷疑係咪真係有人想送中國一程

屌你老母現代文革

文革熱線

秘密警察來了

當200萬人 人人一條, 你估佢點揸

正呀佢記者會公開宣佈
tweet得

記住用太空卡

仲同黑警講法律
岩岩坐完幾多碌番出黎?

vpn 太空卡 二手機 改圖 玩爆佢 完

真 到依加都唔明點解要咩都擺上網俾人睇 其實真係wfc你私生活 真係care果班都只係想食你花生

報料hotline whatsapp 係做show.
報料而又被accept都係自己識既人 (HKPF + 其親屬 + Authorized Person)
你鳩send, 唔係佢個contact list 緊係唔撚會理你啦.

太子, 10-20個999就防暴出發
721, 24000個999都無人理鳩你地呀

心水清啲呀兄弟手足們

看歷史，所有赤化地方都會經歷人口清算和大饑荒。香港實行所謂一國兩制，都要面臨呢個浩劫，台灣朋友，必須引以為戒

你覺得香港人仲會有自由？

文宣組請幫忙推上國際.

你地唔好太天真喇，唔會咬得入，藍屍有樣睇，班狗都唔洗查已經scan out 左佢地

美國同歐美已經mark大雙眼睇下你政府做乜鳩

仲搞secret police
真係多謝哂

岩呀
希望支持警察嘅朋友
唔好影到自己人
例如劉馬車呢類有為青年

你知見到青年好易誤會

今次堅 啲藍絲上晒腦 係政府玩撚殘個社會

#CulturalRevolution2019

用太空機send番啲警畜全名 仔女老婆相 屋企地址比佢地
呢班咪就係係暴徒

有幾撚恐怖呀，port d藍屍咪得囉，查都查撚死佢地啦
助人地聲威，乜尻都恐怖，on99

Send bam圖比佢

批鬥大會正式開始

推

篤番啲藍絲啦，成日係fb見到啲藍絲話要殺人斬人，cap低佢報料

就叫呢個做批鬥熱線

屌

有無得叫whatsapp block 左d lines去
用黎做埋d咁既野

全球篤灰大行動

文革？

換第二個電話號碼囉

咁講真如果係警犬家屬報料
唔駛呢個熱線都篤到既

咩叫出少句聲?

自我滅聲? 由對家玩死自己?

識玩一定係幫藍屍開facebook再篤9佢

文革2019 邊個反送中就影佢大頭send上去

大家準備好玩pokemon go未?

煲大佢！
文革！

呢個app有無用？

咪撚自我審查 咁對運動係負作用

小心要用太空卡督灰，唔係變咗自首熱線

煲大煲大

莫須有

你啱

要cap圖呀. 你明唔明呀. 要有個"public channel"

恐怖係恐怖
但極權政府做乜都已經係預期之內
次次一有辣招就叫哂救命咁仲叫乜光復香港口號

最恐怖既係會令手足之間多左猜忌
你唔知身邊既人會唔會篤你上去
依一絲既苗頭好易蔓延開去

喂即係點先

如果有人將果d number貼去ptgf網，應該好多人搵

呢個世界有樣野叫太空卡架，傻豬

人地可以直接交個名比警察老豆/老無
完。

文革ver2

轉戰twitter

你真係唔明啵.

全世界一齊隊藍絲
一定贏

有無人識用專業改圖將所有藍轉黃再篤灰

係咁send打爆佢條熱線

９鋤你意圖謀殺？

好明顯用AI幫手 所以要用bot不斷炸

有冇辦法report 到收皮???

不誠實使用電腦

驚乜

我都係咁諗，可唔可以同whatsapp 間公司投訴

twitter.

記得要用太空卡whatsapp

佢根本唔係要入你罪
佢拉左你可以打你 當你狗咁撚
就算最後告唔入
佢都當賺左

Pish

全民口罩日子近了 black bloc都唔遠

我地最大問題係太講道德

cap圖有幾難?
你覺得無左個wtsapp熱線就唔可以cap到圖?

你咁講無得講啦

全世界人乜都唔好做啦，廢事比人拉啦
還定報串藍絲反送中又無用，人地一早set左藍屍contact no.
只會接受藍屍既message

幫人起data base都死
佢話知你鳩拉左先
捉你48都一樣仆街

真係好恐怖，
我準備舉報藍絲

所以咪廢過1823 囉
根本無用

分分鐘入CP都仲得

不誠實使用電腦？

捉你48都夠死

正確思路

國泰炒人已經冇

算啦. 我講完我想講既野.
唔想嘈.

有冇英文文宣可以俾全世界知佢有幾仆街

驚過頭，到時大把人報假案，只會民怨又起，好快又收皮

掂啊喂，先下手為強，大家買多張太空卡未

whatsapp, 其實可唔可以一齊炸佢條line?

其實狗鐵啲cctv換新就一定有facial recognition

咩人都篤得 黃篤藍都得 根本佢有一百條線都冇能用 d料真假佢冇可能fact check哂 最多抽樣 但咁就冇咩意義

反而我覺得佢地目的係要分化 割席
令你懷疑身邊人 群眾鬥群眾
呢招又係中共諗架啦

正有此意
easy job

圖又收相又收錄音又收，係時候show下大家嘅技能

話啲藍絲係黃絲咪得囉大家醒水啦

熱門幾個po 都係講呢條熱線

可以外判俾支那網軍做

文革！！！

基本上依家 連登講 黑狗死全家 已經可以被 report

你記唔記得問你個良心去左邊 個白衫細路

This may be against WhatsApp terms and conditions!

Lawyer?

easy啦
將d藍絲改圖send過去

post

大家要小心一條「不誠實使用xx罪」
應該好容易俾黑警經whatsapp告返手足轉頭

將有仇既人玩埋得

屌，成班唔同犬兒傾計都有錯

對, 先下手為強

秘密警察

終於知道大家身邊既政治冷感港豬用途係咩

收皮啦又嚇鬼

連登不嬲最撐警察嘅

可能要外國巴絲幫手

Whatsapp張圖可以上庭? 你當個官白痴

分分鐘係黨鐵上連登
都會被人影相send上去
玩文革式的批鬥、白色恐怖

老豆搵仔大派用場

以其人之道還治其人之身
請善用文革熱線去篤警暴藍絲

whatsapp inc. owner係facebook

FB而家成日同中共合作，真係理鳩你

大家有無仇人，有就開工啦喂！

915 民陣

大家肯武力反抗未

用自己電腦不構成不誠實使用電腦，個官判左架喇

我明呀

大家千其唔好p d藍絲去遊行的圖

whatsapp 熱線=文革式市民篤灰
休班警棍=秘密警察

似咩世界自已諗下

popo又助攻俾外國文宣

Push

全民學改圖

千其唔好增加警察的工作量呀

PUSH

文革

繼續玩白色恐怖 但你對香港人玩白色恐怖嚇唔到美國人

你地班狗繼續撕裂香港人

要還架

要加埋太空機

所以係要提升到國安層面
由美國議員問FB係咪容許咁做

其實冇左班散步打卡撚會有用好多

逼緊全民勇武

唔好傻啦，虛設之嘛，佢依家拉人邊洗理由？佢整出黎到時話有人篤你，然後合理化佢拉你之嘛

1. F12改cap圖, 屈藍做黃

2. 大量流料點popo 周圍去

大家唔好成日淨係得個講字 幫手落手落腳做啦

之後只會更加嚴重

真正白色恐怖 搞到人心惶惶

Whatsapps? 用鬼卡炸爆佢啦~

Yes
根本虛招黎
有d淺黃內心其實好恐共
呢d文革招數主要心理上嚇走一班淺黃
再等無左和理非掩護下主力捉勇武派

小心藍絲父母的朋友

本身已經有999，只係開多條，
以後都有事件都報埋去新線。
翻查元朗恐襲片，逐個白衣篤，
不斷loop藍屍狗暴力。

真係文革咁 痴撚線

Whatsapps? 用鬼卡炸爆佢? 比多D 警暴片佢地~

SEND哂呢幾日搞學生人鏈果班廢老圖先講

你岩，小弟真係活在恐慌下既自由

殺一兩個等佢地個驚

Zuckerberg肯撚定扮傻

要黑警無號碼，要打電話叫黑警提供同黨資料。

有自動send WhatsApp message app
用左會唔會洗板架

買定10張太空卡，再搵外國巴打

炸爆佢老味

現代文革要來了

吹水唔抹嘴

刑事恐嚇

唔知如果係篤灰熱線sd返老豆搵仔啲野比佢地睇會點呢

文革2.0 批鬥知識分子

問題係你無權做任何野，做左都犯法
但掉轉佢地打鳩你係合法

藍屎狗露體，人人都係報紙copy落嚟，再send上去。

改圖搞藍絲得

舉報唯唯呢條黃屍

咁亦都可以Send晒所有藍絲俾佢查

其實而家黑警要收料駛撚靠WhatsApp 咩
地鐵cctv全程直擊、地鐵站重狗
主流傳媒又跟到勇武派實一實
藍絲又隨時999報料

篤灰熱線係心理招數多過實際招數

即係同老豆仔一樣功能
加埋佢地嘅科技，已經係變相社會信用系統
呢單應該叫gohone同hocc響聽證會講埋，迫facebook block柒佢

放藍絲or狗仔女(手足除外)上去有冇得諗

文革又黎喇
早排習敗敗好似話要鬥爭
經歷過文革既小學生果然淨係識咁批鬥

所有「我們這一家」WhatsApp group, 大中小學聯誼食飯 group 都拉埋佢地入 group

毒撚唔玩fb ig先最安全

認同呢個
遲啲藍絲就會所有活動都好都專影人樣
俾佢地留底可以知道有咩人有風險

用IE版whatsapp 有冇機會俾黑警追蹤到你個IP？
從而知道你嘅連登account login嘅資料？

twitter話埋比外國朋友聽

黑警就係想群眾內鬥 + 重返文革

有權舉報，等黑警自己查，反正都浪費左納稅人咁多錢。

屌，集體篤白衫，荃灣，同北角灰

大數據超級電腦面辨

最黑暗時代來臨

文革再現

其實要做 報驚都做到同樣效果
我就照屌

唔係唔玩 上網識下人都好 但唔好用真名/add現實識既人囉

呢招好陰毒，之後做任何抗爭野大家要保護自己，唔好俾人影到個樣，要隨身帶定口罩

不停video call 點睇？

如果有巴打肯做，對付呢種熱線最好的方法，就係用大量的無用訊息去掩沒真正的舉報

現實中有好多兇案熱線，一早就有人舉報左兇手，但太多八婆以為自己知情，真情報被淹沒係訊息海中被過濾掉

當然你要報既料唔可以太玩野，可以試下話屋企有後生仔每到星期六日就全身黑衫係某某地點先集合，好可能去搞事之類

熱心市民無罪架ok？查證係差人做架，我懷疑咋

唔係白色恐怖，要cap 其實大把藍屍cap圖，流浮山200刀手出黎
主要係比休班警做野，因為寫明佢並非正常報警渠道

係報紙見到嘅都send上去，因為睇報紙都會有好多發現。

你用Bot炸佢係冇用㗎
你估得香港一team會睇咩
梗係send晒去大陸睇 畀上面啲人睇同分析
真係諗唔到可以點搞

其實真係好撚恐怖，大家咪當佢玩膠，完完全全係將文革果套搬撚左黎香港丫！！
你以為比你篤藍？ sorry根本就係篤黃嫁ja, 佢睇你唔順眼就點砌你斬得！

休班警有棍，搵白衫扮休班又得

大量暴力黑社會同藍屍狗可供舉報。

要unfriend哂d擺明藍嘅先

有冇電腦bot可以狂send gay相佢果幾個whatapps?

多數簡後生仔做

篤埋藍絲

文革黎啦 批鬥人既等比人批鬥番啦
黑警你地以為你地好安全？係啊講緊你地啊 mon post狗

用人民自行提供嘅資料可以建立黃藍資料庫
有人餵埋口 唔駛自己黎
繼facebook出賣你 而家可以整本灰book
佢又可以話統計有500萬人舉報暴徒 不過唔駛證明俾你睇

1. Report to WhatsApp : may violate terms and conditions.

2. Report and Tweet: WhatsApp, telecom companies supporting terrorism and totalitarian regimes.

3. Ensure that noise to signal ratio is high. More noise, less signal. Do not report correct info.

4. Use disappearing messages, in case messaging is used as evidence against you.

IT人請出招

good

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

進一步強烈分化黃藍陣營
互相懷疑防範
真實係嚴重撕裂社會

比我就一定同藍絲斷絕交往

所有「我們這一家」WhatsApp group, 大中小學聯誼食飯 group 都拉埋佢地入 group

WhatsApp 打電話入唔入到不斷打電話罪？
Video call呢？

改圖記得要用F12改element再cap圖, 張圖絕對冇破綻，之後要多幾個人一齊舉報更好

或者流出去深藍谷借刀

同埋太空卡太空機呢啲基本啦

咁就係時候幫CX 嘅手足反篤灰啦

我就係想佢玩到北韓咁，我橫掂乜都冇，有咩係輸唔起？

根本用黎對抗老豆搵仔
大家互鬥

ps 佢地落去遊行既相

呢句有得諗

尋釁G事

CLS，武則天時代都黎LA

歷史重演。。。文革。。

咪撚哂時間去篤藍絲 集中注意係警暴呀

群眾鬥群眾係必輸

報料唔恐怖 佢點篩選先係重點
條rules根本佢定

現代文革痴撚線

要求物資站增加太空卡呢個選項

問題係老豆搵仔完其實都冇後果
但我地比人篤去呢條藍絲熱線係會面臨被捕風險
差好遠

我諗到一個簡單既情況 唔知make唔make sense

比如你比藍絲影到個樣 再Send比班狗
班狗一定有設備係張圖入面 認出你個樣
再揾番曬你相對既個人資料
之後再label你係黃絲

日後就算你係條街度行 比班狗查身分證
佢一check就知道你係被label左做黃既人
佢可以用任何理由or 砌你生豬肉
拉左你入狗屋 之後做咩真係冇人知

呢個熱線就係侵犯人權既表現
唔好講言論自由 呢自由都比佢抺殺

舉報警暴，係電視上見到嘅都可以報。

大家千祈唔好狂炸dick pic俾嗰10個電話 唔好濫用!!!

721 暴徒

如果好似 DDOS 咁，大家用唔同號碼大量 message 佢同send 圖，咁會發生咩事呢？
佢點知邊啲先係要處理嘅投訴呢

利申：平時好鍾意睇鹹片，啲朋友成日話我擺上 group 啲 Files 有電腦病毒

啱！推

WhatsApp 同Facebook 宜家同一間公司

鬥快篤曬啲藍絲同事上去先

一齊篤藍絲

肯定會有大量係PS圖。

學牙蛇話齋，要篤灰大把方法，高調整條篤灰熱線出黎想兇你多啲者

當然舉報藍屍吐痰掉垃圾公園聚賭紅燈過馬路呢啲就梗啦，齊做好市民

即係文革

label曬700萬呢個label就會廢左

連柒婆自己都唔敢再用暴動同暴徒稱呼
其實軍警下下起火頭想點？
又玩bad cop good cop?

搵方法用藍屍電話send黑警死全家

你班連登仔唔係連科技戰都驚輸俾藍屍下話

唓
就算真係無人搵佢
而家有冇證據得黑警知啫
做都得啦

其實咁等於政府帶頭破壞言論自由
破壞一國兩制
希望推到外國見到

剛想問

違例泊車，福建佬紅色小巴違法停車都舉報。

要美國制裁埋警隊

不篤不割 POPO 想玩分化 條熱線留番俾藍屍 人開你地又開 有無新意？依家現代文革？

不誠實使用......手機？

本來各大藍絲專頁
群組都篤開灰架啦
一樣要圖有圖

佢地開個官方熱線係白色恐怖姐
其實無分別

真係好痴線 同文革冇分別

全港篤灰運動正式開始

全港人肉流動CCTV
我諗遲d有事無事d人都帶返個口罩出街自保

以其人之道 還治其人之身
用佢黎屈9 d 藍絲
令佢地俾人搞都知煩
搞到佢地變黃
有冇得諗?

Agger!
開張太空卡，狂問721，818，831。再唔係腥佛經，聖經，可蘭經，荷花圖之類。
有冇得諗？

太空卡

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

OP 係五毛 , 專出失敗 po

反暴熱線，其實各位可send警察違反法律，過份暴力證據。

好驚比人改圖做啲犯法野

咁都仲有一班支持政府警察嘅年輕才俊嘅

網絡戰都輸 點做連登仔

助攻

是但啦！如果份工因為咁而炒你做唔做都把啦

呢班潔癖撚會同你落場？

不出三日，肯定收皮

老實講 , 以藍屍思維 , 一定有大量垃圾資訊 , 仲因為覺得自己啲料好重要 , 會一直send 到有人應先會收手

會唔會好似電腦咁突然有過萬個舉報

你仲諗呀！
一國一制啦而家冇所謂啦！又話攬炒

好多都未ready
只係ready 舉下人鏈

係報紙見到嘅，例如無證件又挪住武器嘅疑似恐怖份子，都可以cap圖上去。

搵曬藍絲嘅facebook/ whatsapp 改圖咪得
篤返佢地轉頭

不如send 套gv比佢哋欣賞下，順便炸佢哋server

抄老豆搵仔咋
佢地用咩打我們就代表佢地最驚D咩

一早輸哂啦,你睇fb,youtube都俾藍絲五毛攻陷哂
連登仔仲日日攬住堆fake news左查右查
連蘋果呢d大page都守唔住,鍵戰一早完敗俾對家

宣揚人權法第一個制裁既係謝振中 要打擊就先打擊班畜

之前有單講左呢句有人即炒

用自己電話去篤咪比佢多樣野確認身份囉 要玩記得用太空卡

ppp

長輩圖fake news攻勢

問題係仲有好多文革思維既藍屍廢老

炸佢msg咪完囉

push

痴線
Nazism

用返長輩圖fake news send流料比佢哋叫佢哋send去督灰

買太空卡玩whatsapp將老豆搵仔啲資料洗爆佢地個whatsapp!!
玩撚爛佢等佢地唔洗旨意做到野
一日幾百萬個msg咁洗

將計就計, 貼對家d衰野, 貼on9野 , 貼fake野, 搞掂!

一萬個會員一人舉報十個，十日一百萬個睇下佢點核實

請善用起底功能

樓主疑似隱性藍絲，請大家注意

用太空卡狂send藍絲信息！！！
將講人講地果班廢物亂post假新聞係咁send！

太空卡深水埗最平$30張！

完全認同 一定要全民太空卡 有無巴打可以開POST教學普及買太空卡?

開假ac 相但用啲藍絲既相
然後舉報佢咪得
等佢地自己打自己

文革又嚟啦

基本上班狗出得呢招預左你班友一定會send gay圖or藍絲相去轟炸佢
而佢地亦都一定有filter去搵到底邊啲係佢地眼中嘅「曱甴」
而caption肯撚定係其中一項filter
基本上你caption打721 藍絲 廢老 可能連砍人都會直接filter走
所以如果連登仔要用太空卡加太空機炸佢個wtsapp嘅話
唔該caption打埋啲咩曱甴 暴徒 黑衣 跳閘 破壞公物等等藍絲經常用嘅terms嚟混淆班狗視聽

利申 9up

唔知係唔係，不過推咗先

呢單野一定要煲大佢

改圖將藍絲送上去

之前好似有人教過 篤灰俾支那

國泰篤灰空姐

其實重點係方便左報案
之前要上網禁禁禁
但應該都係當非緊急做
主要重點係藍絲影相
然後用超級電腦scan人像拉勇武

推一推

我想問...每個連登仔都開個NO.
ADD晒10個NO.開個GROUP
然後同一時間狂SEND STICKER會點

巴打記唔記得反送中初期有個巴打po左張相
話班狗平時係點樣mon住連登
都係有個spreadsheet咁嘅嘢有哂每個po嘅topic
然後班狗可以靠搵keywords去睇邊啲post關事

警民關係係香港核心價值! 香港人一定要同警察好好合作!

繼續推
要有效打擊熱線就要咁

歡迎回到文革時代

好
有咩應對方法?

我自己親身無睇過張相，不過個排有聽過好似係有呢樣嘢

其實可吾可以直接要求whatapps幫手禁止政府使用散發白色恐怖，或者聯署去各大社交媒體，要求幫忙封鎖佢地？我想攪不過試過兩次都無人簽，麻煩有力d既巴絲幫忙

講句野都比人捉真係屌你老味咩
唔撚驚
我就要屌撚灑你地班黑警全家

7-11 $50 一張

咪係
黑警先會死全家
唔係黑警唔會死
邊個驚邊個黑

正！可將藍屍篤成黃絲！
影連儂牆貼圖去啲numbers又得

講真 就算再嬲
我對住任何生物 都斬唔落手

屌你老母，文革

篤灰我有經驗
選黑衫黑褲那邊

up

再開幾廿個 太空WhatsApp accounts. 寫個 RPA automate 個 web 版 Whatsapp. 揼爆佢地

改圖運動

解決方法其實係咪應該鳩報？太空卡報爆佢條線，搞到佢都唔知邊啲真邊啲假

有冇咩tag建議for twitter 文宣?

開幾廿個 太空WhatsApp accounts. 寫個 RPA automate 個 web 版 Whatsapp. 揼爆佢地

咁天真嘅

成班藍屍仆街實亂鳩咁報料

唔講得死全家

安全性方面 佢話佢會保密唔爆你出黎 不過唔代表唔存在洩密呢個風險
(你睇佢支充滿智能嘅柱)

WhatsApp雖然話係有P2P(end-to-end encrypted)加密 你以為安全?
但係多數人都係會開backup功能 而雙方backup嘅檔案都係無加密 (decrypted versions of all your messages) 所以係=廢嘅

佢點儲存及備份你嘅資料 會點用 你唔知
有無資料紀錄會唔小心流出俾其他人呢 唔知 流咗你都唔知

佢哋可以放流料
我地可以試下反其道而行 以子之予攻子之盾

擺明係文革紅衛兵

見藍絲就私了啦 唔好理

叫MarkZuck封佢啦

唔好睇少反暴力熱線

政府明顯急於平定騷亂，甚至和理非行動都搞。止暴制亂係藉口，實際係打壓所有反抗/反政府思想。
開始入侵緊教育界，身邊空姐/老師朋友真係慢慢靜咗。
先有休班警棍，再有呢條熱線明顯係共產黨文革手段，先係電話報料，之後藍屍隨街捉人都得，唔好當我講笑

大家都保重，仲未係最黑暗嘅時代

虛則實之，實則虛上

其實我覺得無野好驚，我地個個後生個樣，入境都會有紀錄，而且分分鐘全世界海關都有我地資料（情報共享）。再講，番大陸過關時佢都影左我地樣十世啦，大陸晨早已經將我地個人資料數據化左。佢地要欲加之罪 何患無辭？

佢有佢做，我地有我地做。佢行得呢步證明佢地已經係穹孥之末，我地距離迫到解放軍出黎，攬炒屍永靑果類冚家產，已經邁進一大步！

共勉之！

[小心人地sd黎改左名既zip] 驚人！高手自製「解壓縮炸彈」能把 46MB 變 4.5PB

篤爆藍絲佢

做野時小心啲、防範藍絲（現實和網上，清下張frd list 或者再申請一個account)、有肢體衝突可能時要更果斷（一係走一係郁手，唔好浪費時間互屌，對方靚女就話啫）

【抗篤灰】臉書帖好易改，假消息誰知真假？

Push.

狂篤藍絲
玩到班狗信唔過d料
條線就可以收皮

千祈唔好咁做呀

假ac 大賽
幾百個林鄭report

係示威現場後方拍d廢片
要影到有示威者但剩係影佢地行行企企時嘅畫面send俾狗
佢地又唔敢唔睇但睇完又一無所獲

比個渠道你篤藍絲灰

依家絕對係文革時期
要對外文宣呀各位！

不斷批鬥

落唔到手唔緊要
唔好阻手足落手啊

唔恐怖 咩人都拉
改圖假圖都入你罪啦
流氓政府

幫手改下啲圖舉報下啲廢老參與擾亂香港示威

將計就計，篤返啲藍絲出嚟

文革dllm

唔使浪費咁多資源，我地係Twitter 度篤灰就夠㗎喇，黑狗有心了

推曬所有藍絲圖出去

推上國際戰線

當然唔阻

仲要狂篤，今次唔係前線的都好忙

藍絲以前影落一大堆圖，但其實都冇乜用，而家有篤灰熱線，佢哋影相嘅作用大好多

已有tweet
幫手retweet

分分鐘背後條team 係支那國安

唔比人私了

其實你當投訴警方濫權既熱線甘用，每逢有行動既日子，大家一起jam爆條線，影勁多無聊相上去，咪得lor.

true

撕連儂牆既全部告刑事毁壞

放唒啲藍絲上去

tui

如果因為咁比人拉 我無野講
到時個個都有案底 就真係全民暴徒了

整d假圖 偷影d藍絲 篤返佢地
等佢地分唔到d資料真定假

極權批鬥來了
Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

404. That's an error.
The requested URL FREEDOM OF SPEECH was not found in this city.
That's all we know.

第一☝️藍絲
第二 轟炸

Send後生藍絲個樣然後話佢同藍絲嗌交然後打交
打得真d
唔係比人block號碼

又話無懼白色恐怖，好嘢好嘢

老老實實,我又唔係好驚,只係枱底放上枱面
唔鬆懈就得

貼露鳥阿伯比佢會緊咩?
日日問佢follow成點又犯唔犯法？

依家差佬成日ot
警嫂一定好寂寞
寂寞難耐就會偷跳
我地應該做好市民
去舉報依啲不守負道嘅警嫂

批鬥大會

玩fake news就可擊破

save低曬10個熱線得閒report佢
高唔高效益唔知但係就一定低成本！

Send後生藍絲d資料然後話佢同藍絲嗌交然後打交
打得真d 唔好玩膠或太假
唔係比人block號碼
必要時加句曱甴

又唔敢私了 又唔走 企定定俾藍絲報串

你班藍屍話咩咩要斬人要死全家又盛 我真係好驚呀

舉報佢地先

劉馬車你呢次仲唔仆街
帶頭衝立法會

無分別 但你吹佢帳？

警察版老豆搵仔
大家小心
九成九搵D喬裝警去打柒人

放d 人妻3P相，指名邊個PC警嫂唔嚇到本人都比自己友唱

唯唯係黃絲嚟唔好篤佢呀

推到有記者問

［千祈唔好做］我最支持向警方舉報暴力事件。不過如果有人寫個程序瘋狂generate 假Facebook screenshot, 內含涉嫌暴力訊息，然後用以舉報，咁就實做死阿sir 同madam.....

講真，係咁比假野，保護手足

唔好玩阿sir

我直接講太空卡

轉發

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

有無人識寫bot用
狂炸佢 好似呢張圖咁 啲人樣全部假嘅

黎明來到要光復這香港

玩壞個熱線, DDOS佢

推！

用改圖攻擊返對家唔知有無得諗

你save 底如果佢將全香港人電話number 入落電話簿就有機會搵到你tg account

2019仲搞文革

各同路人, 聽講班曱甴好鍾意起人底,如果要舉報d死曱甴,請務必小心,費事自己一時意氣, 累到屋企人。尤其是屋企有小朋友的同路人,更加要小心,因為d曱甴最鍾意欺善怕惡。
好人一生平安
認同請廣傳

變左北韓

2019 香港要批鬥異見

超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

[red]和理非出場啦[/
red]

痴撚線 白色恐佈 分化手段同你慢慢磨

日日send 721 啲片去

要整圖出黎有幾難

買張太空卡send藍絲D料比佢地可唔可行

班狗只係想合理化所有無理拘捕之後拉人唔洗再講證據 話有人舉報就得

report to whatsapp ok?

老實講 言論自由都唔係無限大嘅 如果開到名話要殺某人全家 咁的確可以拉你

不如整返個藍絲舉報熱線嚟反擊佢，等藍絲都有白色恐怖，同狗仔個熱線完全一樣

要整個公開d所有人都睇到既！

舉報蒲台島有人使用高能量雷射槍攻擊民航機，會唔會受理？

個熱線應該同網上報案系統差唔多

一定會造成資訊混亂
因為藍絲多fake information

調返轉頭諗，佢就係捉唔哂，以為搞條咁既屎橋會拉得哂！咁樣做既結果就係逼更多和理非沖出嚟，因為一定會拉錯和理非。
最後，和理非都會被逼變前線。然後，全民武裝就係下一步！

記得唔好用真號碼啊

用太空卡Report藍絲

咁班怕事藍絲為左自己，唔敢出咁多聲，廢老怕事精神

用太空卡, 太空機不停send 藍絲啲fake news
whatsapp俾黑警!!

會每日報違規泊車俾佢

如果用太卡、製造假圖、比假消息唔知會點？

咪就係
一啲邏輯都冇

其實班藍屍有冇諗過
whatsapp係美國公司黎
用whatsapp篤灰
等同向美帝cia洩漏自己
美帝知道篤灰藍屍嘅資料
又會share俾盟國
而家搞緊人權民主法
佢地真係唔怕奶野

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

facebook 奶共奶到啪啪聲喎

註: facebook 收購左whatsapp 同ig 好耐

篤灰熱線+警棍=黨衛軍同秘密警察

係咪應該藍絲驚啲呢

cap佢扮黃d圖

用藍絲張相開個fake fb account
篤左佢先

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推
9.15 再集結

我希望it高手可以輕易擊破佢地

如果半桶水，唔好以身試法

要相信香港電腦頂尖毒撚智慧既力量！

靠你喇！！

b手足

仲有

真係好仆街
真正既白色恐怖

邊忽藍

千祈唔好死

五代生癌長命百歲

多d心眼啦巴打，唔係下下講到出口打柒d暴徒先係藍絲

大家做個好市民
快啲report 721 北角 荃灣 etc. 啲暴徒啦

P圖落d藍絲度
Spam到佢仆街

Ig post啲嘢都要驚

係咪到文革重臨，香港人都唔真點時代革命

搞fake news啦

深水埗$10-$20張

呢啲啱哂

依個post要長期頂置

用BOT洗皮是咪可行